你地會唔會幫幼貓滴洗眼水？

隻貓3個幾月，成日都有淚痕
想幫佢滴洗眼水，有無人知要每日滴定係間中滴一兩次就得

一日滴3 4次

滴落化妝棉幫佢抹就得
我隻貓b用開幼貓專用眼水
法國嘅 話低刺激

咁洗耳水洗唔洗定期滴

有養貓，從來無用過。你養英短定唐貓？

淚痕每日用暖水抹下就得
如果耳仔冇乜耳屎都唔洗成日洗
潮濕反而仲容易感染